投邊個都係焦土

你以為投飯民就唔焦咩?